其實當隻肺炎係流感咁做會發生咩事？

照常返工返學
唔隔離
人人戴口罩
又有藥醫
感覺好似問題都不大?

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

「文宣」

意見及舉報：

其實每年都有好多人病同死好多人
你咁講，就算沙士都問題不大

你叫必理痛出返隻武漢肺炎丸屈臣氏萬寧都有得賣先講